眼球中央電視台真係好正

好正....應該係台灣比較多views..

香港淪陷區

推

順便問吓有冇人冇留意博恩夜夜秀？
佢哋串大陸都好正 (9:30開始)：

唉

嘩,D黑警仆街到,如果外國政府就反人權制裁D建制官員
不如起埋D黑警底,將佢地都制裁埋啦